# PDFファイルの生成方法
## 必要な環境
- OS
    - Linux
    - Windowsでは、スタイルシートが適用されず、テーブルの罫線がなくなるなどの問題がある
- ツール
    - Node

## PDFファイル生成手順
1. 以下のコマンドで必要なパッケージのインストールを行う。最初に一度行えば良い。

    ```npm i```

1. 以下のコマンドでPDFファイルを作成する。

    ```npm run pdf```

1. dstディレクトリの下にPDFファイルが作成される。
